今日係ex 生日，好唔好同佢講聲生日快樂？

如題

正皮=講
負皮=唔好講

咪煩啦

想講咪講囉 反正講唔講佢都唔會在意
樓主加油

唔好

會唔會已經block左你

人地生日關你撚事咩，分咗手連朋友都唔係，咪自尋煩惱喇

今天起各有日後

好啦最後都係無講
都係既，我講左佢又唔會開心d

我ex 都就生日，岩岩我生日佢都有同我講，我諗緊好唔好同佢講

唔想搞到好似好唔大方咁，但講又好似面矇矇咁
算啦都係多一事不如少一事啦

關我咩事